★當年雷曼上街，今年會否有滙豐苦主上街？

溝貨撈底 正股驚閪

上街比人睇自己有幾on9？

無法可收息的一隻股，匯豐股價永遠在背後

雷曼都係咁

負資產都係咁

全部on9?

lm

雷曼係有錢人
HSBC係窮人,唔會有人理

雷曼唔係債劵咩

同匯豐好唔同

中國平安可能會收購匯豐

雷曼最後只有十萬以下才有得賠喎

即係搵黑警打到班股東變28蚊

沒有願賭服輸

只有輸打贏要

我唔玩啦，比返d錢我